---
title: friends
date: 2019-07-19 16:42:10
type: "friends"
layout: "friends"
---

# 友链交换



想要交换友链的小伙伴，欢迎发邮件到 `kumataahh@gmail.com` 给我留言，友链信息格式：

* **名称：**你的博客名称
* **地址：**你的博客地址
* **简介：**一句话简介
* **头像：**你的头像地址

例如我的博客友链，大家可以加到自己博客里哦：

* **名称：**Kumata
* **地址：**https://www.kumata.club/
* **简介：**[Kumataの区块研学室]这里分享最用心的区块链学习笔记。
* **头像：**https://www.kumata.club/medias/avatars/kumata.jpg
